同人鋸 7 封閉疫室 (2)

上集（強烈建議睇完先嚟睇）
內容借鑒於《saw 奪魂鋸》元素和一定現實，並非100%真實，如有雷同實乃大幸。本故事有三條故事線。本故事大部分採用書面語，不便之處，敬請原諒。

...究竟之前他在說些什麼呢？藍毛毛演奏會是什？什麼暗語嗎？我瘋狂地思考着。(奠)

普："剛剛他有說了些什麼…啊乞嚏！給…給我翻譯啊~"

奠：″啊…對了，大概就是說我們必要一起生活，但物資的位置我拿不到，所以我負責指揮你拿物資，我們必須互相信任，大概我這裏有些藥…″

普："藥！？你以為我有病嗎？要死的始終要死，更何況我是那個唉…那個鼻敏感了！"

我自己也有鼻敏感，但我卻沒有任何事，在加上那一刻的遲疑，明顯是為了掩蓋一些事！
奠："鼻敏感也是有藥吃吧。"

普 ……

奠："第二段錄就大概說我們應該逃不出來的，應該是說在這段期間內。另外每句也重複了，除了損傷兩字分開重複，之後就是一堆意義不明的話。"

普：″會不會是代表損傷有特別意思？″

奠：″我也有這樣想過…"此時我望向那塊混凝土上的字。

童陰……同音！傷和相、箱、雙、霜的讀音都差不多，我回想起那段錄音，首先其次那類詞很像只有提及過第二，其他句也沒有首先然後的詞語，難道是要我留意箱嗎？

我找了找藥盒沒有發現，但除外應該沒有箱的物體，我沉思了一會，望向餅帶，試驗性地搖了搖，？裏面似乎有東西存在，然後我利用手扣的金屬打爛了餅帶，發現了裏面有着一條鎖匙……

新聞報導
電視："今日4月12日，警方對近日亦有大量官員失蹤，係繼特首林奠蛾失蹤嘅第32日，衛生局局長陳紹恥，以及第1人代理特首葉琉淑赤失蹤咗7日，表示有突破性進展，但仍在調整中。跟著落嚟第二單新聞，解封關口議案以接近递交日，若未有人接替相關工作，此議案將會作廢。今日嘅新聞報導完畢。"

警署的電視這樣播著

鄧總幫："喂~一哥家陣威啦~叫你查特首單嘢有進展。"

李國熙："唔好玩啦啊頭~係咁讚人哋都怕羞架嘛~"

他們大聲地聊着，引起一旁的人交頭接耳。

警1："喂！佢明明先得一柴點解俾人叫一哥嘅？"

警2：″你新仔唔知姐，佢應該好細個嗰陣整親，冇咗一粒架，不過重生到兩個仔兩個女。″

警1："唔係話~咁堅？係咪佢架？"

警2：″喱層我就唔知啦~不過呢~柴就啱啱升嘅…″

李："好啦~做嘢啦"
以温柔的語氣說着

那些警員便立刻裝作認真工作的樣子。

…………

晚上，李國從夢中警醒，夢盡是被捕人士被凌虐的影像。

李："唔好再諗啦~嗰Ｄ人做錯先嘅。"
他緊握着拳頭，安慰着自己說道。

他坐了起來，拿起電腦看着自己的調查，對着當中嫌疑名單沉思着。看了一會，他吃了安眠藥就躺回床上了。

在那房間內，物資已經收集到林奠蛾的身旁，並且她嘗試使用那條鎖匙打開自己的手扣，無果。

難道這條鎖匙是打開那個地下室的嗎？要叫他來試試嗎？但應該要花費不少時間，還是先讓他吃藥和找找有沒有其他線索。

奠："過來吃藥吧！"

他低着頭，在沒有指示下順利走過來。

藥盒上面寫着每次吃半粒，每日三次，於是我將每粒藥分開一半，然後給他吃，情況並沒有改變。

我打開寫着一號罐頭，是梨的罐頭，能讓梨的意思就是這樣嗎？我心裏這樣想着。罐頭內，我還發現裏面有個密實袋內放着一些紙條，上面寫着〔三日後一定放走你哋〕。

三日後？兩個人，三日，假設每人吃三餐，要十八罐才夠，九罐是明顯不足的，難道……

第2part完

今集開始咗新嘅故事線，唔知大家覺得點？另外唔好意思咁耐先出。

都唔錯
我想睇虐待林奠
遲d會唔會有依d情節出

下篇會幾時出呀

多謝支持，不過唔會有虐待林奠，但佢嘅結局會好慘，幾耐要視乎幾忙，唔忙嘅話，三日內都應該可以，就算忙都盡量keep係兩個禮拜內。

唔好意思，可唔可以幫手睇下

係講一Ｄ我認為對YouTube戰線有幫助嘅嘢，如果認同嘅話都希望可以幫我手推，唔該。